訓醒喇大家，美股倉輸咗幾多呢🥱

本 -10%清倉

+13%變-0.21%

+5–》-4🤢

清倉定strong hold 啊你地？

清倉， 唔知佢跌到幾時

早兩日反彈清哂有排跌

+25%變+3%

好痛清倉未啊

慢慢坐 當自己無喱筆錢

反正全部藍籌黎 唔會汁掛

strong hold

+20% -> +5%
忍痛清倉

美股無頂架
買tesla 智障都晚晚執錢啦
侵侵唔會比個市跌

連登股神

- 5% -》+ 45%

+10 變-20

同路strong hold到底

比牛3高位跌13%

20% 唔知坐到幾時

早兩日好走啦

3日由21萬變17萬

虧損厭惡

good luck....

尋日衰手多入左一股v 豬左4usd， 好睇tvix 生彩，身體健康

-2.2%

23萬本
而家蝕緊8千蚊
主要係VOO
少量TSN

3日跌咗3%. 好彩兩星期前狂減持美股，賣咗TSL個本金，轉咗部份錢入GLD，TLT, 輸少好多。Ytd portfolio 未駛輸錢

第一個問題 問輸幾多 而你話贏 咁姐係呼應返你第二個問題 你係未撚訓醒既

+10 --> +20
第一日跌走曬 轉put

驚西咩。隔3/4個月咪一樣升返上黎。家陣諗咩位加持仲好啦。

-5% -> -30%

今日連隻特強抗跌嘅NEE都失守

唔識買put option?

呢個post最痛係你

會再減持少少equity, 增持 Treasury bonds.

隻TSLA 320買，已喺700賣本金，剩低都係剩賺，呢隻唔會再減，strong hold 等變股王

Treasury bond 點買

買ETF, eg. TLT, SHY, IEF, EDV... etc, 自己睇年期買

睇住連燈指數實無死

空倉好耐 留名恥笑

+44% to +10%

stop loss order executed

明明贏左幾個月 幾晚就輸晒

好玩!!!

嘔突

俾連燈仔 mpf 燈成jor

買咗邊隻 put option?

連燈股神每次出現都是一個警號黎
正如個個都勁個巴菲特，但從來都無貼過倉

SP左等接貨

T-rate跌到PK, T-bill價全部升晒, 30年都得1.8%, 買1-3月短債好過, i.e. BIL

美股喎，你都唔會短期揸架啦
過多排，最後都係會升番
宜家呢個時候就係越跌越買
趁低吸納，拉低平均價

yes, I bought it few weeks ago

你$320 應該係十一月買啦
宜家TESLA又係趁低吸納嘅時候了
呢隻股一定係玩長揸
香港恆指終於跌了，中國無錢撐？

兩皮

最慘無買put option 做 hedging, 家陣靠 T bonds and GLD 頂住, 仲有一d超長線 core portfolio equity 同埋已取回本金股票... 不過portfolio 數字上日日都跌少少

前排見肺炎開始擴散，走哂美股，買左put,而家反而賺緊

叻

-10%

佢撐唔住啦，之前得港股+A股跌，仲吹到疫情已過，夾硬夾返上嚟。家陣全球一齊狂跌，個個狂 redeem, fund 佬唯有乜L都沽，當全球都沽貨，中共仲點撐？

唔係叻既，我買put都成2個星期，當時都承擔好大壓力

勁人，put 邊隻？

中共好難橕唔到，宜家a股85%資金都係大戶同機構，習近平一聲令下唔比賣，d人唔夠膽冒住坐監風險賣，加上大陸政府係咁印銀紙放水去股市，成個a股呢排係唔比賣加放水係咁買，好難撐唔到，我前排買a股跟國家隊條尾，宜家a股係盈利緊

強姦金仆晒街

走曬 本+20%

我掉返轉，A股我hold 咗年幾，賺咗3成，見國家隊入市，立即派貨俾佢

我唔勁，好多人都見到，但係感性壓住理性
我 put ewj

MPF蝕到仆街

a股唔敢講大升，但大跌好難，中共印d銀紙都要派，冇理由印完齋放係銀行，所以d錢一定流去股票市場，成個a股係中共無限揼水

本來就strong hold
唔怕！

god bless America

唔到佢唔俾啦

你估佢地又有國家隊9托咩

well, that's why I sold all my a-shares at that moment, and at the same time setup monthly investment to accumulate a-shares in coming months

+13880
變
-10000
呢個星期

早幾日先有POST話做咩買港股唔買美股 就知時候到

-15%->0%

輸4750usd

舊年升左400%, 依加淨番300%

利申: 只得US$1500

咪俾我見過下星期港股跌得多過美股呀
推你出嚟鞭㗎

大奇跡日將至

是咪走早走著

本來+50%輸到打和
琴日put左晚而家+30%

輸返晒年頭到現在賺的錢. 清左 75% 倉

Thanks ching

當比錢玩online game. 美股免佣。日日出出入入當賭大細。買100隻中2,3隻已經好過癮。賺左(雞碎咁多)又唔會draw出黎, 同paper trade一樣, 冇感覺。
舊年XNET維尼一句升100%, 去年底開始玩氫氣三寶, 5股10股咁買, 又沽下option, 前日又買賣2,3股SPCE,買到冇錢就strong hold...

欣賞你個心態，都係number game姐

只因我冇錢。如果我渣住100,000美金貨, 依家就震到鳩都縮埋。

-4000usd

+12%變+5% 已清

-20%清倉

孖展左

痴撚線了
美期又倒跌 ....

點解會跌咁多

用d咩先免佣?

揸著五皮美金貨 -8%， 而家瘋狂溝淡strong hold

TDameritrade(美國)

贏緊30%
SDOW

之前買落tsla 根本一定有賺
啲人葡萄又係度講

我都係

因為疫情大爆發，要錢唔要貨